買手信

紐約有咩手信可以買返香港
最好係食 不過其他都得
唔該咁多位巴絲打幫我諗諗